esto es un programa de busqueda de palabras y coincidencias de partes de 
palabra en un fichero de texto.
Si encuentra alguna palabra o coincidencia lo muestra por pantalla y lo 
transcribe al fichero en mayusculas. 